搬出黎 上環唐樓 vs 深水埗全新唐樓

我想搬出黎住，預算7k左右，請問上環唐樓好唔好住? 因為我都中意間唔中蒲下lkf。

我睇左一個深水埗番新既盤，全新裝修，月租連佣都係7.5k左右。

番工車費不用考慮。

幫幫手俾d意見

劏房

深水埗有 共享5000呎 common area

落lkf玩
帶女7千蚊唐樓劏房柒到喊

同人夾份租有𨋢舊樓啦

行落街共享成個區呀
唔係自己既私人空間就乜都假

上環7000租到咩？？

但係唔洗另外比錢，可以坐成日有冷氣有wifi有電視，可以廚野食。

7500左右

同人講呢幢係金宵大廈 應該都呃到女

邊到返工方便就租邊到

一定係上環，一秒都唔洗考慮

全新唐樓???

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動s發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕